[非分化]我想問點解今屆所謂本土派好似無個識咁

屋企兩老深黃半個半土派
接觸時事主要靠燒山+新聞
我自己本土派
接觸時事主要靠新聞+連登
但老實講我地三個都對區自己個本土派+超區既參選人同佢哋既政績0認識
仲要係成個運動到而家都1年有多
好多新人好似雨後春筍咁出黎既情況下
我嘗試說服過自己佢哋係咪好似ira嘅新芬黨咁
所以未聽過
但無意冒犯我見到某d參選人嘅身型我真係唔信係企最前線

當然大家可以盡情笑鳩我孤陋寡聞
但問題係如果你想擴大基本盤下
各個本土派知名度咁低既情況下大家點會投佢呢

其實。。。香港有邊個本土派出名？
當日遊B當選都係唔知佢邊個
講出黎小On 9 但選素人的確係跟立場選

其實都係一個好重要既問題
本土派宣傳真係唔多夠
就算係同路人 都要搵方法俾人知道佢理念
知道佢係同路人
而家好似淨係靠網上(連登)口耳相傳咁

要知道真係唔係個個都有心機睇選舉論壇
我有d朋友都係因為唔太識王百羽所以都係投返鄺仔/岑敖輝
就算連登仔都唔係個個都識佢
所以其實真係要諗諗辦法

魚革之前都冇乜人識天琦

入到初選=提高知名度=多咗人識

問題係游b一開始係選區議會
建立左知名度先選立法會
而且問題係經過左呢一年嚟發生左咁多野
建立知名度既難度同之前係無得比
我相信而家龍門老細落去選勝選會大好多

識果d走哂坐哂 一係返左泛民

因為本土派資源遠遠比泛民少
人地有錢請打手係呢到叫人含黃碧雲都得
本土派而家真係無呢個本錢

因為好多都係區議員 你唔係個區係爭啲 不過我想問你想人哋有咩政積？

今時今日仲有冇人搞錯熱狗係本土

但問題係上年成年都都發生類似魚革嘅事喎
咁點解過左成年都冇人識野

本土贏唔到成個運動就玩完

因為個個blackbloc晒

熱狗話初選不利本土素人

有冇諗過係你自己問題
幾個都揹住暴動罪岀嚟選

泛民用咗幾十年時間兼有大量政黨/ 政府資源去build up brand name
本土派近四年，單純用理念嚟嘗試成為主流，資源同時間都欠奉
請問點樣比？

本土派無媒體 變相曝光少

的確係少知名度，因為出名嘅本土都收曬皮。
超區果個算有啲名，佢有選上屆立法會新西，排名單第二

我都認我自己孤陋寡聞
但問題你要入屋唔係屌票屌人孤陋寡聞解決到既事

但問題眾志系一樣唔係老泛民
至少經過一年時間下我兩老同好多朋友都識或者聽過呢個名?

本土派做街站做宣傳
好多時真係靠frd幫手
點同泛民咁多資源 無錢自然難入屋

你識就唔叫素人啦

眾志係初頭係有泛民既support架，後期勢力壯大先慢慢同泛民有比較明顯既區分